「有圖」返工個陣見到個女仔個樣好似定延，想約佢去食百里香，可以點起手？

示意圖

你返工咪係百里香

任務完成

此post已完

日日派一張百里香餐單俾佢

同我食百里香可以任食唔洗埋單

因為我係老闆

老闆今日午餐係咩

中非老

其實就唔係個個都鐘意泡菜野既, 尤其係呢D 速食既泡菜文化....
佢係乜水,唔係好多人知, 呢次做promote 好麻麻

叫百里香出個泡菜餐囉

中立非promote

我宣佈樓主係愚樂台第一低汁會員

帶人去食屎？
食落喉嚨好c伏？

我第一個反對

介紹埋佢用水牙線未呀打手非老闆？

中非打非老

食臭雞？

拎十幾廿年前綁活雞用個啲紅繩綁住條女
塞入麻包袋
拖住個袋去百里香

老闆想食員工

請教下勝利啦

用你支水牙線顏射佢
條女即刻濕哂

你見到有個男仔似定延都扯晒旗啦…呢個機會率就高啲!

不了